足球的力量！見證球隊捧杯，紅軍球迷抗癌數月，今日離世

據《利物浦迴聲報》消息稱：英國當地時間7月8日上午，與癌症抗爭數月之久的紅軍球迷大衛-埃文斯在新西蘭一家醫院離世。
事件回溯：
5月初，一位名叫大衛-埃文斯的利物浦死忠為了去馬德里觀看歐冠決賽，省吃儉用攢下了1萬英鎊，他心心念念的就是看到他的主隊高舉歐洲冠軍獎杯；
但命運女神卻在這時和他開了個玩笑，就在出發前，他被診斷出癌症晚期，不得不取消這次旅行；
5月27日，他的妻子莉茲採訪時表示：“醫生5月初認為，大衛還能活兩週，但他堅持到了現在，只為看到紅軍問鼎歐冠。”；
5月末，包括克洛普、亨德森、杰拉德、奧爾德利奇、老雷等在內的球員及名宿均對他發來祝福視頻，希望這位老伙計挺住；
6月1日，大衛在電視機前看到紅軍捧杯，他的妻子表示：“那一刻，我們都很激動。”；
7月8日，大衛在新西蘭當地一家醫院離世。
他的妻子莉茲表示：“我希望他能留下一筆遺產，讓其他人在經歷困難的時候仍能保持積極的心態。”
“我們計劃成立一個慈善機構，為身患絕症的人籌集資金，讓他們有機會在離世前觀看一場自己主隊的比賽。”
相關閱讀：
老伙計你永不獨行！紅軍球迷前往馬德里前被查出癌症晚期
紅軍將士寄語患癌症球迷：伙計挺住，我們能把獎杯帶回來
紅軍“兌現承諾”後，患癌症球迷妻子：那一刻，他很激動

屌，本身你唔贏就捱到長命百歲

垃圾猁 害死一條人命

你唔贏佢咪唔洗死
痢狗正仆街

等痢英超果堆病人個個長命白歲架

有生之年都睇唔到愛隊攞英超

利狗不嬲人都敢殺